捉到鬼 so what? 唔通你打死佢？

捉到鬼係要用黎做文宣，唔係比你發洩！

[緊急分析]法！不！責！眾！

而家仲要比人咬返一口，好唔抵。

捉到鬼，fc 左，我地應該利用佢黎做文宣，一定要放佢走。

前線根本唔理你

10

黑警博清場，所有野都係黑警UC安排既，我堅持呢一點，我唔理，總之黑警&公安混入示威者就係唔岩

全世界係得香港人噤on鳩捉到鬼都要攬鬼, 抵你地俾共產黨食住

9

8

唔係攬，係要利用

大愛撚學咩抗爭, 返屋企食屎喇

on9
見一個殺一個，唔攞佢命都打到佢殘廢
唔好忘記爆門牙個男仔就係比隻鬼害，你ko一隻鬼分分鐘救返N個義士
利申：講緊玩狼人

咁我想問琴日口口聲聲叫既還眼幾時還呀?

文宣只係輔助，指意晒文宣救港

打死佢有咩問題
邊有人知係邊個做

P.s.玩三國殺要殺死內奸

邊個話要大愛？要利用呀！

警犬捉到示威者都打一身喇死仆街

利你老母咩 有乜撚用啊？藍屍會轉立場？

利你老母臭閪, 拉左幾百人死左幾件仲講利用文宣, 我屌你老母讀書讀噤撚多讀撚到個腦裝草, 定你係鬼咋

冇腦就縮翻入老母個西啦

當佢地靜落黎就知道自己今日有幾on9

咁你係咪當場殺左佢去呀？唔係你唔比佢走可以有乜撚用？

ok, 我尊重現場決定。你地做咩我都唔割。

但係我想講，場運動如果因為咁提早結束左，冷靜落黎既時候，諗一下為左一個唔識既鬼（可能仲要係特登比你捉既鬼），值唔值，對唔對得住我地應承過要代死左既義士行落去既承諾。

你條臭閪俾狗打撚盲眼時記撚住自己講過咩, 不過睇你個臭閪格都係冷氣軍師, 睇直播記住唔好嬲要乖乖訓着覺, 記住要忍讓, 要大愛, 要包容. 然後繼續做你既香港省人